護士想讀master of public health

大家點睇
Cuhk好定hku好？
讀完留HA又有冇用呢？
見到啲graduate 各行各業都有 高級醫生都唔少，會唔會好難讀呢

一樣煩緊呢個問題
絲打本身做咩ward?

NICU

cu>hku
我見好多護士都係搏dh做

讀完做admin?
btw 護士想讀master of public health (+tropical medicine) x2
利申 : PICU

唔使 shift

我就係想咁呀

我就比較冇大志 都係想搏去DH咋
如果cuhk 我會讀health promotion &social behavior
Hku就仲諗梗

你講嗰個tropical medicine咩黎㗎？

你staff咗幾耐呀 我年半貨仔

岩岩睇返師兄你澳洲護士，你問我答個post
去澳洲都不失為一個好選擇
見你話個master of public health prog要澳洲都認受
你知唔知cuhk/hku會唔會認受呢？
睇其他要成功移民嘅條件都唔太難，英文努力下就應該得
但如果想拉埋男朋友/父母過去又點呢？
男朋友social science u grad + master 會唔會好難搵工呢過到去

sosci grad 度度都難揾工

護士人工返office hour 諗好都

利申 地盤佬路過

咪撚讀hku, 佢地班撚屌cut左個course, 入dh都升唔到 (除非你係hku BNURS)

係啊
佢好努力 但人工仲係我高啲

岩啊
返通宵返得多 真係feel到自己身體狀況越來越差

我唔係hku grad呀
差問聲係邊個course咁重要呀？
我都傾向想讀cuhk多啲
Hku 啲concentrations冇一個有興趣

佢宜家做緊邊行，讀左咩master ?

Education admin, 外語

education admin 其實有冇前景？外語係英文translate 果啲定英文文學果類定還是法德意西果隻外語？

政府工咁慢慢升，穩定啲 可以冇壓力底下再搵其他工轉
真係foreign language嗰款外語

CMED 6206 Health Promotion and Health Education

hku貼錢買難受，寫文寫到喊出黎

唔該晒師兄

認真, 講堆stat, epidemiology就hku會好d, 但係讀起上黎hku會好難頂, 好多野都極度混亂

返夜返得多都差啦 莫講話通頂

正常香港地好難搵到男仔人工高過你 而唔係大把女仔同你爭

ha secrets講到DH好爽唔洗做咁
但DH要master先有機會?
2年炸...1年半gen paeds...半年picu